有無邊間黃店有海景/環境好？Prefer西餐

唔該哂

推

thanks 不過呢間好似太隆重
想輕鬆d又唔失禮人既

今晚食左 mega box 5樓
無海景，但係環境ok呀，同埋野食都有質素，
around $200@

推介：crepes😍😍😍+ 南瓜忌廉湯

好似唔錯 已mark低
仲有無其他推介

Budget 幾多
普通約會食定慶祝乜乜乜先

普通約會 預200-300/head果種

Lost stars
大角咀
有Iive band

Fish & chick
西環海旁
不過其實有車泊係到唔知仲睇唔睇到海
同埋都係野食唔算多選擇

仲有 山旮旯 何蘭正 個啲有少少fusion feel

thx bro
已bookmark

想知多幾間

食過 真心幾好食 價錢喺西餐來講幾相宜
不過份量對男仔來講應該較細份